有冇人用緊smartone 限速？

係行緊3G定4G

4G

幾時上台？
新簽會唔會有？

binc

4G
剛續

我之前好似簽左1年今年四月到期
自動變左4g但速度無變
前排有打黎話再續就速度快少少(唔記得左幾多k)

等緊轉去hkbn

我應該會cut hkbn過smt

唔知幾時由3g升左去4g

3g 4g呢d幻覺黎啫

咪又係咁撚慢

4G反應快啲，即使係同一速度下

Agger 一樣咁慢